其實整多場空難對曼聯嚟講係咪都係好事嚟？

斬掉重練

垃圾隊 歐霸又輸
主場又畀人大炒

緊係好事 你睇下巴西隊波 空難完幾撚出名 全世界都識佢 雖然49000都算好出名但仲可以再出名
咁出名又可以多返啲廣告費
啲球員空難死撚曬 又可以直接買返23個人
重組勝利十一人 唔使驚比波台班撚樣屌金錢足球

寶ching咁搶口

快速換人

無人可以笑金錢足球
都死哂

對 曼聯長遠發展係好事

架機撞落狗總得唔得

一石二鳥

咁要搵港超幫手
約佢哋嚟啦
撞落嗰個位應該附近都波及到
除咗pp，嗰到冇乜值得留戀

其實係
我係曼迷都支持